## Eu venho por este meio reclamar

**Ricardo Lafuente**

Venho por este meio expressar o meu desagrado

Venho por este meio apresentar o meu total desagrado

Venho por este meio mostrar a minha indignação

Venho por este meio pedir o cancelamento do serviço

Venho por este meio mostrar a minha insatisfação

Venho por este meio efectuar uma reclamação

Venho por este meio reclamar o mau atendimento que no dia de hoje vivenciei

Venho por este meio reclamar a vossas excelencias a minha insatisfação com o vosso produto

Venho por este meio expor o meu descontamento

Venho por este meio demonstrar o meu descontentamento 

Venho por este meio manifestar o meu descontentamento 

Venho por este meio revelar o meu espanto e descontentamento
<br> <br>

Venho por este meio pedir ajuda para a solução do problema seguinte

Pela primeiríssima vez, deparo-me com uma situação insólita e bastante desagradável

Estou triste e revoltada com uma situação que foi impossível de obter informacoes

Estou intrigada e fortemente aborrecida

exijo compensação pelo tempo que perdi pois tinha horários a cumprir e horas marcadas que não pude cumprir criando problemas profissionais gravíssimos

já para não falar que gastei muito dinheiro derivado a esta situação

tenho tentado por outras vias resolver este assunto e não me tem sido possível

Foi então que tomei a iniciativa de levar o conhecimento até os senhores para ver se tenho alguma solução a este respeito

Tenho fotos e vídeo a confirmar a pouca vergonha que eu e todos os presentes assistiram

já só quero o dinheiro de volta, a publicidade ao mau funcionamento da loja dou de graça

Para além disso, não respondem aos emails nem atendem o telefone

Venho entao por este meio pedir vos apoio no sentido de resolver a situação

Eu vou recalmar todas as semanas até que isto for resolvido

Agradeço desde já a atenção merecida a esta minha exposição

Aguardo a vossa compreenção e uma solução para o problema em questão o mais breve possivel derivado ao transtorno que tem dado

Talvez com esta reclamação a empresa venha a recompensar-me de alguma forma

Fico a aguardar uma resposta a esta minha expressão de descontentamento

Com os melhores cumprimentos e desde já disponível para qualquer esclarecimento que seja necessário, sem outro assunto de momento
